{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008255",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 소소하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約時、人数追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できません。 ペットと一緒の場合、ペンションによっては入室をお断りする場合があります。 未成年者の予約および利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みは禁止されます。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映されることがあり、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 予約の際バーベキューパーティーを楽しむことができ、炭とグリルの料金は別途決済します。 バーベキューの利用時間は自律です。 客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 客室は禁煙で駐車が可能です。 毎月アイテムを購入して焚き火を楽しむことができます。 薪の料金は重さによって決まります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合は予め連絡すべきですか？",
            "answer": "予約時、人数追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金について教えてください。",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペンションによっては入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、施設毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーは予約時に楽しむことができ、炭とグリルの料金は別途決済します。"
        },
        {
            "question": "客室内の娯楽や飲酒、放歌高吟は禁止ですか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされることがありますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映されることがあり、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は決まっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は自律です。"
        },
        {
            "question": "客室内でどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？駐車場はありますか？",
            "answer": "客室は禁煙で駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "薪の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "毎月アイテムを購入して焚き火を楽しむことができます。薪の料金は重さによって決まります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 648
    }
}